情操高尚45個月，街頭抗爭48個月

自己諗

527去包圍立會
點解唔做高尚情操嘅人？

屌 好想直接截低部車

因為當權者不聽民意 搞到要抗爭 仲要判得重過拎刀斬人

做個情操高尚既人發出最後一聲吼叫

高尚情操教學：

失業：因為暴動
兩把刀：一把鏟暴徒文宣，一把自衛
唔帶口罩：無預謀
含著口煙接近受害者，然後被推開：被挑釁
著草支那再返香港「自首」：願意承擔
記得向受害人道歉3次或以上：有悔意

9月 35+咪擋到囉

法庭教我地做高尚既人 唔好做掉雜物既人

覺得嬲又唔想犯法抗爭 想救手足就好搞好個立法會選舉唔好左屌右屌